皇馬對中場勁撚到癲

Kroos
Mordic

屌奶星唔敢反我皇了

蝗蟲好撚勁

卻奧斯同c朗都黎絕殺carry

kroos今場不了

疤狗爭氣少少啦

拉傑迪都ok嘅

牙朗

歷史只會記得佢做英雄射入絕殺fk

好似已經俾疤狗退隊了

古天樂帶領巴西

摩迪將佢比下去了

無人記得卡斯米路

kroos威得一球

仲有c 朗 ，連拿祖都整咗球世界盃
拿華斯又表現好，雖然都係輸

美斯都威，12碼都射失

有幾on9先會反皇

拉傑迪有興趣過皇

皇迷成日屌卻奧捧C朗

咁冇得同C朗比嘅
Carry皇十年

皇狗連c朗都百屌架喎

兩個唔同位點撚樣踩一個捧一個呀CHING
屌卻就=捧C朗咩

有講錯？皇迷為捧C朗天上有地下無 邊個做佢隊友冇屌過？

唔吊點成才牙清😑

仲有不死人

Mordic就認同 卻奧斯得球罰球 鳩咗成場

以前即討狂屌佢浪射

季尾成班見風駛舵
季中C朗都比自己人屌唔少 仲係馬德里再次硬食噓聲

牙盧撐我皇

屌你老母咁樣曲線屌巴迷 仆街啦你

卡斯米路

印象流球迷

仲要雙槍將，屈撚到

不下於沙維小白

勁到出局

=,=

皇馬球員又贏!!!

bin c時間又到

kroos勁？
睇過，邊撚度勁啊？

kroos助攻